出咗黑旗

2208 警察係中區警署舉咗黑旗
各位be water

美國旗巴打收返支旗啦！